1. membuat grade A,B,C,D dengan memasukan nilai melalui prompt dan menampilkan hasil melalui alert

2. membuat game sederhana: 2 pemain memilih angka 1-3 (pemilihan angka tidak boleh sama), pemain menebak angka 1-3 yang dipilih secara acak oleh komputer. jika pemain benar, maka nilai + 1. permainan dilakukan 5 ronde. diakhir akan ditentukan hasil siapa yang menang atau seri.

3. membuat mini library seperti grid.js

4. praktek module sistem